都唔明點解要抽利 睇唔到沙拿跑步個姿勢好唔自然嫁咩

拉莫斯又作怪